(NBA) 我正式宣布：騎士將會係第一支反勝0-3 球隊

Cavs 4 - Warriors 3

Cavs in seven!!!

反勝5：4

食屎喇KD有佢係到真係唔想佢贏

你係JR Smith本人?

pure hater

我個人覺好離譜但佢係得打好

4:0 先反cup 都未遲

舊年3-1時個個咪又係話勇士贏硬

點知集體炒車

in Cavs we trust

Ching

g持

有LBJ，什麼事都有可能發生！

你個名

黑到咁仲好意思講

你個鮑就黑

你呢句回覆，到時騎士反勝4-3 真係顯得特別肉酸

我皇直落 4 場反 cup 係 100% 嘅波

勇士下場點都會輸場先既 再下場番主場贏埋順手慶祝冠軍丫嘛 又可以俾班老細贏多場錢

開波

第一節騎士49分